當校園小記者遇上盧偉聰

今時今日變咗暴徒

死毒販

23公斤

啊盧就算吧啦，依家我地鄧將軍話事

binc

成班暴徒

又自打嘴巴

全部都係童工 暴徒 仲唔逐個mark低拉哂佢地

bincccc

黑媒用童工 成班黑記

朴細路

唔知會唔會有日盧狗被鄧書記拉呢

遇上販冰兵就變成咁

要拉哂佢地老豆老母告疏忽照顧兒童

Push

販冰兵

百年建立嘅聲譽真係可以1日敗走晒

其實一開頭交612 嗰幾隻出黎做condom 咪得

番唔到轉頭
多謝習小朋友

推

有冇俾小記者問到盧偉聰cannot find any correct word